今晚光明頂會唔會取消

好擔心十九才子

頭先係機場見到19

習帝近了，你們應當悔改。

咁快要走

19係咪會介紹前排講果4本書

拿住BC走？飛去邊？

勿認真

可以錄音

林海雪原，仲有邊本？唔記得咗

林海雪原
苦菜花
紅岩
野火春風鬥古城

之前巴打mark低的

苦茶花

苦菜花先岩

19出親遠門，香港都一定有大單野。

19效應